土瓜灣有防暴拉人

拉左1個好似

土瓜灣要人啊 ！

d狗癲夠未？

推也

Push

要人

土瓜灣唔係深藍區咩！？

有冇被捕者詳細資料？

仲嚇緊街坊

推

甴近平

警甴

搞咩？有物資站被篤灰？

深藍區總會有手足嘅

得3隻？

幾個比人拉左 聽到人講
我出吾到大廈 佢地就係正門口出邊

因為set rb

土瓜灣一定勁多廢老藍絲篤灰狗
夜晚晚唔夠人唔建議入

土瓜灣有人唔小心漏油就要依家啦 聽日一定全塞

啱，七成係藍，兩成係平行時空，一成係黃

推呀

警告土瓜灣聽朝咪再扑交通燈，扑完啲車仲順咗